有冇人知元朗依家點

聽講大馬路大量鄉黑
想知係咪真

撕紙

假。。。

2310 西鐵站十分安全

黨鐵下面個到唔知做乜